外國Youtuber 講官方Digital Currency 對自由有咩影響有提過香港抗爭

大家一齊睇下

一直都唔知點用
係咪好似買股票咁去啲網頁開個account之後轉錢？

邊個網信得過？

呢條片唔係講點用Crypto. 但如果你想知道，可以search 下咩叫 CeFi "Centralized Finance" and Defi "Decentralized Finance" 先

新手最易入手係Cefi, 暫時最得過的應該是Binance 交易所

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (12)

推1

推2

推3